Bruno Mars 2018 原價放飛 求好心人

今日原來要翻工搞到睇5到所以急放
2088 2張連位

tg: kimchi1111

推

今日Mother Day，可唔可以平d?
1800?

最盡2000
平太多啦ching

傻豬嚟嘅，你返工睇唔到，放唔出只淪為廢紙，而家只平88蚊？

我平得少都好過食黃牛
放唔出我寧願遲小小睇

咁你又啱

你幾點放工？7點幾先慢慢入場都得啦

我放8，可以7點偷走
但得我自己一個睇不如放比有心人孖公仔去睇

咁難得有飛，真係最好自用
我嗰陣都搶左好耐先有張飛

比個朋友飛機左，咁啱今日母親節，好多都唔得閒
得翻我自己一個

自己一個買2張？

我同個朋友一齊買，點知佢今日飛機左我

即係可以2000 買晒你兩張？

你係連登放飛 唔低過原價就比人屌你老母死黃牛 唔平過一半就比人話唔放廢紙一張 好心同你一折收架啦 拎去dcfever /carousell啦

你tg我ok？

鄧樓主慘

只要佢未死我都仲有機會既
係我唔好彩

大拿拿2000蚊張飛~你個FD都放到你飛機,買完即刻收番錢啦
自己要返工又唔知, 有冇咁搞笑, 一早拎定假啦呢D本身就

呢啲嘢冇得預計既，人地屋企有急事唔通仲要人去咩
我係大懵因爲張飛係朋友度
我都唔記得係今日
放唔放到都冇所謂
放唔到咪遲啲去睇
我只係想讓比有心人姐

想接貨但太貴 因為我都兩場988係手想換坐位

Ching 兩場咁多？

自膠
今日先岩